有冇人寫開手帳？有冇興趣交流吓？

見網上好多人都好有心機整自己本手帳
有冇人有興趣交流下？

睇你表演

我近來買左Traveler’s Notebook & 無印垂直時間軸個本。一本for 旅遊，一本for daily life 同work。

我就係冇咩idea,想搵人交流吓

好嘥時間心機

都係，唔知點解台灣人咁好心機，又咁得閒。不過d人話寫手帳可以改變人生，因為人生會有規劃好多。知道自己要做咩，又知道自己做左未。未就鞭策自己，所以想試吓

唔用電子版?

日本人都好癲 唔明點可以同時寫幾本
仲要用好多錢買sticker 同mt
日日用成粒鐘以上寫仲要裝飾好哂

用過，但唔及hard copy 好始終手感既野好難比較

用WORD寫計唔計

中學個陣有寫 我仲會叫d fd畫畫 寫下藝術字
然後夾勁多即影即有 搞到本嘢勁厚

平時唔會寫
不過去旅行返嚟會每日用幾個鐘寫travel note

李嘉誠本手賬一定好靚

日記就寫左20年, 晚晚寫, 細個都仲會夾d貼紙相同情信入去.
但人愈大愈枯燥...20歲之後就再冇加裝飾同圖畫, 變左純文字
我呢樣嘢只係紀錄過去同發洩心情, 冇任何關於未來嘅嘢, 所以唔係手帳嗰種作用

有寫但係係攞呢記錄下今日發生過啲咩事咁
冇啲圖整得咁靚🥲
用緊本自分手帳同普通簿寫